點解乳頭要叫做lin?

有無人解釋到?

Nipple

秒

原來係咁解

仲諗住入黎睇蓮蓬